Mclaren 部新車真係好樣衰

作為mclaren fans見到都屌左聲

送比我都唔要

all black

720S開始走下坡喇
仲做佢fan屎
法記就GTC4Lusso開始冇失過手

最型都係P1

最型係F1

最型係F1 Longtail

600LT 我都覺好型
senna對比呢部o覺得senna好靚仔
呢部真係不了

駁唔到
你贏

28R

點解呢幾年咁勤力不停出新車？

換左前面對鈴, 個樣會好返 50%

我寧願要2部senna

600LT係清泉
我miss咗
冼拿本身以為係執粒究極體
今次速度尾巴真係仲柒過冼拿
麥記宜家淨係識追數字遊戲，完全放棄咗design

佢唔同range都有唔同車
同埋要挑林寶法拉利

豬扒換咗件衫都係豬扒

不過以21世紀mclaren嚟講675LT/MSOHS 真係最靚

675LT直頭係當代麥拿倫最後傑作

有無車頭比較正面o既相?

買模型

好咗啲但都係柒

豹仔靚好多

還我P1 675LT

我覺得都算順眼
前面兩個呤就完全接受唔到

可能唔同顏色之類可以改善到?

唔好同我講黑色

但實在出得太多型號喇，由12年嘅12C到宜家出咗超過10個款，拉利都無轉得咁快

呀仲有個車尾燈都怪怪地
好似懷舊日本車咁

法拉利2012~18
F12
F12 TDF
458 Speciale(Aperta)
Laferrari (Aperta)
California T
GTC 4lusso
812
Monza SP1
Monza SP2
488 GTB
488 Pista (Spider)
Portofino
FXX K

法拉利夠有十幾款車啦大佬

我覺得佢個車尾好似675lt拉長

純電？
依家d超跑愈出愈尖， 點解會俾出？
唔驚界親人？

570s我覺得最好

Hybrid total 1000 hp

600LT

各人有各人喜好

噴火怪

我認我窮 但係係咪代表我唔評論得先

我覺得ok 喎
呢架講明係 design for straight line speed
無尾翼，水滴形設計都係有目的
麥記一直都係"犧牲" 個樣嚟做快架車，Speedtail 都唔覺有例外

12C 最勁

點解唔可以好似好似有p1咁嘅設計

P1 同 Speedtail focus 都唔同，設計點會似呢
Speedtail 0-300kph 快 P1 3秒多喎，個設計點都有貢獻

係流線型啲
不過我都唔想令佢哋啲車“犧牲”個look

麥記嘅審美觀係：個設計可以令架車快啲 = 靚
我哋呢啲凡人未必明

我覺得Senna 好撚型
係咪我問題

型但唔係靚個種

祝樓主有日買到自己心愛嘅車
買多兩期六合彩實有機嘅

以前p1 675真係又快又靚
希望我有生之年可以買到

我都想中到六合彩呀
不過我都只係中過一次$40

⼁乛⼀
呢隻色既Senna

Philip Kadoorie 個架先靚

675LT 真係好好渣
利申 有幸渣過一次

我淨係坐過司機位

銀鈴線條出d 成個觀感靚好多

我自己覺得呢架車襯暗啲嘅色
同埋我係黑鈴撚

After

唔怪得咁熟口面

P1 LM

月入幾多k同買唔買得起兩回事黎既

xj220

月入8k 剛比左5k買左架細牛
爸爸幫我比左剩低五百萬

2004 Gallardo?

車廠組裝嗰時頭尾調轉左黎砌

就算調轉都好樣衰喎

應該係條尾太長

就算縮短左架車都係唔靚

屌你老味 我終於係有個po可以冇負皮 好感動

邊條仆街負皮

真係好撚唔掂wo

Koenigsegg regera?

好似

隻色同regera啲官方相都好似

個尾一樣

屌 一撚樣

JM9

其實點解成撚日都見到你喺車台開post

另外法拉同m記你睇型號睇普通款就算啦
超限量版可以當唔係賣緊

M記得 540 570s/gt 600lt 720
法拉得 gtc4v8/v12 porto 488 Pista

咩swaptail fxxk sp1/2 有錢都未必買到

唔開得po咩
同埋咩swaptail

zonda同koenigsegg又係，新車都唔靚仔

郭富城好似有Fxxk 不過啲條件好撚on9 俾錢買咗架車淨係可以喺法拉利批准嘅賽道開 唔俾帶走

係咩我覺得幾有科技感，可能我品味差

呢個po令我諗返起
舊年上咗部675LT兜咗個圈
車主好好人 佢淨係落track先會快揸
知我未坐過跑車
專登揸快咗
果種加速, 成架車既aerodynamic
真係畢生難忘

乜又係你阿陳生

係speedtail先啱 swaptail係RR果架

我都想坐675lt

fxx都有人keep係香港唔係比佢哋keep你覺得fxxk有冇可能係唔俾帶走

其實 你買左係可以攞走 不過冇得出街 有乜用
呢啲ultimate xx program車唔係你有錢就買得
如果你買左 即係join左program 即係你會參賽
法拉會幫你運架車周圍去比賽
所以你keep住架車擺喺度做乜
事實上係可以request擺屋企 不過on9囉
買track car唔落車

黎緊xx program會去Monza玩track day

其實買xx program車就好似join舒適保plan
你錢就比左 去唔去你揀 你可以keep會員證喺屋企
不過多數join得都會去玩啫

P1 GTR 有road legal conversion 可以揸出街
不過最衰香港唔比左軚車行

香港有辦法既 不過唔會搞囉 太曬錢又冇乜意思
香港有有錢佬既lafa p1都放左喺英國揸

我都係ig同過個車主吹水話佢2部laf都唔係擺係香港

諗起XJ220

個樣幾復古，有啲cyberpunk feel

有幾復古

Forever alone seat

3座喎大佬

Sorry自膠

個款應該同後面一樣，只係外面加咗塊板，詳情google一下turbofan wheels

叫番Ron Dennis返來啦，依家班廢物F1 Road car都做臭麥記個名

屌哂巴召喚

我個名最型

btw 675Lt Mp4 真心好睇

屋企樓下停車場有人有齊lafa fxx fxxk

飛碟咁

我就係唔記得有冇fxxk喺度

too soon to judge 見到真車可能改觀

senna 就可以話叫配色問題 因為我見有啲senna睇落真係唔錯
不過呢部個樣真係唔掂

明打Chiron 賣Luxury同top speed
F1 當年都曾經係世界最快
所以呢架speedtail係Mac記嘅statement F1嘅續集 可以話係 = Bugatti Veyron/Chiron(當年 veyron 岀 嘅時候 咪又係賣 Luxury同top speed？) 前轆個 cover 純粹 top speed 幫助擾流 有錢使得鬼推磨 唔鐘意咪拆撚咗佢 or 掉撚佢落海幫手填又得 得咗

第一眼以為架車前後調轉咗

其實幾型

阿活巴今次贏得好多正評
終於...

好感動

570個樣最得意，都係我最鐘意既一部

有生之年可以擁有已經好開心

過幾年應該會變到好平
英國12 3萬英鎊已經可以買到2手

好靚喎！！super futuristic!!

車身線條整潔俐落
高調得黎又好低調

始終都係最鍾意Mclaren F1

agree

嘩搞唔掂

其實mclaren定位同林寶拉利波子有d吾同,佢哋係跑車,而mclaren有少少似叫做街道上嘅賽車.所以個樣好似中左元幅射咁都係正常.佢哋淨係理速度

今時今日純粹以速度計麥記係屌打其他“跑車”廠.以720s計,488 pizza ,gt2 rs ,performante,甚至812 svj 都吾會夠佢快

不過“跑車”廠會focus喺更加多喺大眾化ge外觀,實用性,品牌價值之類 .所以講名氣,d人多數淨係識林寶拉利波子

利申：我覺得麥記最靚ge車係senna

你只係講直線加速？我諗720s跑賽道有機會跑唔贏GT3RS

麥記唔使直線勁,灣都好勁

吾止

我覺得可能大家差唔多 因為720s唔係好似gt3rs 咁咁track focus

吾你老母

Btw 720跑track一定唔夠其他跑
係直線勁 但唔夠downforce 佢定位係GT多過超跑

唔你老母個老母
唔好玩啦點會唔夠跑呀
人哋唔係sell跑直線, 係sell跑track, 不過直線都好勁啫

睇下鬼佬 review, 人哋讚佢灣勁多個直線勁
aerodynamic唔係一味靠downforce,air drag 都好 仲要. 佢套active aerodynamics system 好誇張
仲有 gt 係指continental嗰啲. 要舒服, 但又要跑得快. 720s點都唔係gt囉

柒麥果然係柒麥

係ge
GT2 RS 都真係好撚勁
不過其實720都好 track focus
不過有得畀我揀都係揀番波子

買波子就係買911駕駛感同歷史
買拉利就係買文化、牌子同意大利人嘅激情
買麥記就係買科技感同數字

啱！

其實720個架同gt2rs差唔多GT3RS 就平百幾萬

一部冇lap record既車話係sell跑track
Senna就係track
你要明白aero有分focus係low drag定downforce
720係low drag大於downforce
570gt都係gt阿 佢定位係咪係
720係gt多過track car
因為佢comfort mode係真係舒服
但佢track係唔夠下壓力 所以係唔夠grip (對比gt2rs performante)

正如Aventador名為supercar 實為showoff car
因為佢唔夠今代supercar快

屌 人哋 叫得570gt咁梗係gt啦
720s定位系 Super serious 避震 冇570gt教得咁舒服

我未聽過話720s唔夠grip, 淨係知個個都話佢 aerodynamic做得好. 恕小弟孤陋寡聞, 有咩evidence去證明720s 唔夠grip

720s 係GT
咁S coupe/cab, Continental GT, DB11, 812 superfast 呢d 又係咩？
老老實實，我真係未見過一部MR supercar 會話自己GT

咩
佢架車pay tribute to f1 所以咪3座

個籠係我唯一ok嘅地方

個籠我都覺ok 都係個殼真係

F1真係無撚敵
仲有金薄engine bay、痴撚線寶馬V12

570GT 就係廠講嘅MR GT
但真正GT嘅定義係長車頭短車尾、2+2座、大馬力FR、內籠豪華，長途都揸唔會攰

570GT 算鳩數啦，GT 點都要車到少少行李，570GT 邊車到........911, R8 都叫做舒服ga, 但係點都唔係GT丫嘛